\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=2)

&& Scheiben:
&&& Offiziell festgelegte Wettkampfscheiben des DFV sind \textit{Eurodisc 175g}.
Dies bedeutet kein Zwang, diese zu nutzen, sofern sich die Captains beider Teams bei einem DFV-Turnier auf eine andere Spielscheibe einigen.
&&& Das Team in Scheibenbesitz darf in folgenden Situationen entscheiden, die Scheibe auszutauschen: \label{2.1.2}
&&&& Wenn die Scheibe im Aus ist und es Zeit spart, sie zu ersetzen.
Der Austausch der Scheibe muss dem gegnerischen Team deutlich mitgeteilt werden.
&&&& Während einer Unterbrechung, jedoch nur, um eine beschädigte Scheibe zu ersetzen.
&&&& Nach dem Ende eines Punktes und vor dem nächsten Pull.
&&& Offizielle sollen Ersatzscheiben für die in \ref{2.1.2} genannten Situationen bereit halten. 
\end{easylist}
